點睇連登仔當年笑謝安琪無知話疫苗有害，依家就吹話打武肺疫苗會永久絕育？

謝安琪錄音流出指流感疫苗無用 袁國勇：大量資訊是完全錯誤

警告：接種肺炎疫苗或會導致永久絕育

得罪講句 真係要死返一兩個連登仔先識驚

武肺自然療法

但流感疫苗有成70幾年歷史
依家武漢病毒呢隻全新，啲人懷疑都好正常

mRNA武肺疫苗可能會永久影響生殖能力，達到全球化精英永久削減人口的終極目的

Pin this la

班豬閪識遠觀啲 推返左中國啦 靠班豬閪蛇都死

流感疫苗年年都係轉新款

又係袁國勇條撚樣搞事

你響度講真話真是配服你的勇氣

樓主不嬲有一說一

當年屌柒謝安琪 冇證據傳假消息
依家人地話佢地冇證據
佢就話到有證據果陣就奶曬嘢

連登仔不嬲唔想生仔
佢似係五毛想宣傳疫苗

波台講真話ok

收啦垃圾
依家講緊你支那疫苗第三期實驗都未過就拎黎賣
係巴西有人死又唔鳩理
價錢又貴人幾倍
連成效同成份表都無
講經咩

咁都拉埋流感疫苗一齊講
你係一毛定PR呀

有疫苗點攬炒

邊個同你講疫苗係百分百安全？？？
其實你知唔知疫苗係咩原理架 on9仔
就算流感疫苗都死過人

啲傻仔連跳唔到1cm都信
你期待佢哋啲質素可以去到邊

4.6 Fertility, pregnancy and lactation

Pregnancy
There are no or limited amount of data from the use of COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2. Animal reproductive toxicity studies have not been completed. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is not recommended during pregnancy. For women of childbearing age, pregnancy should be excluded before vaccination. In addition, women of childbearing age should be advised to avoid pregnancy for at least 2 months after their second dose.

Breast-feeding
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is excreted in human milk. A risk to the newborns/infants cannot be excluded. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 should not be used during breast-feeding.

Fertility
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 has an impact on fertility.

4.6 Fertility, pregnancy and lactation

Pregnancy
There are no or limited amount of data from the use of COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2. Animal reproductive toxicity studies have not been completed. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is not recommended during pregnancy. For women of childbearing age, pregnancy should be excluded before vaccination. In addition, women of childbearing age should be advised to avoid pregnancy for at least 2 months after their second dose.

Breast-feeding
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is excreted in human milk. A risk to the newborns/infants cannot be excluded. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 should not be used during breast-feeding.

Fertility
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 has an impact on fertility.

你想表達咩

UK警告懷孕婦女勿打Pfizer疫苗

A government advisory committee has advised against pregnant women having the new coronavirus jab because there is not enough data on its safety for that demographic.

On Wednesday, the United Kingdom became the first Western country to approve a vaccine, developed by Pfizer/BioNTech, for the Chinese coronavirus. The first rollout of jabs is expected next week, with healthcare staff and care home residents being prioritised.

The Medicines and Healthcare products Regulatory Agency (MHRA) said it would be administered in two doses, 21 days apart, with immunity after a week of the second dose.

The Joint Committee on Vaccination and Immunisation (JCVI), which advises health departments in the UK on immunisation, said in a briefing document published on the government’s website on Wednesday that pregnant women or women planning for pregnancy should not take the vaccine due to a lack of data to test its safety for them.

The JCVI said in a government-published report: “There are no data as yet on the safety of COVID-19 vaccines in pregnancy, either from human or animal studies. Given the lack of evidence, JCVI favours a precautionary approach, and does not currently advise COVID-19 vaccination in pregnancy.

“Women should be advised not to come forward for vaccination if they may be pregnant or are planning a pregnancy within three months of the first dose.

“Data are anticipated which will inform discussions on vaccination in pregnancy. JCVI will review these as soon as they become available.”

The committee also advised “that only those children at very high risk of exposure and serious outcomes, such as older children with severe neuro-disabilities that require residential care, should be offered vaccination” because “there are very limited data on vaccination in adolescents, with no data on vaccination in younger children, at this time.”

“As trials in children and pregnant women are completed, we will also gain a better understanding of the safety and effectiveness of the vaccines in these persons,” the JCVI said.

Pregnant women, children, and healthy younger people, however, do not represent a current priority for distribution of the vaccine. Those aged over 50, care home residents and carers, those with preexisting conditions (bar children under 16 and pregnant women), and frontline medical and social care staff are being scheduled for inoculation throughout Phase One of the government’s mass vaccination programme.

The JCVI’s Wei Shen Lim told a Downing Street briefing, according to The Mirror: “Prioritisation was based on the risk of dying from Covid-19 and, in order to protect the most vulnerable, we have prioritised the most vulnerable individuals first.

“The other element is protection of the NHS and the health and social care system, because by protecting the NHS we also protect lives.”

Prime Minister Boris Johnson said during Prime Minister’s Questions on Wednesday that people should not “get their hopes up too soon about the speed with which we will be able to roll out this vaccine”, suggesting that it was too early to tell how long it would take for Phase One to be completed.

Vaccine Minister Nadim Zahawi said on Monday that while the government would not make the vaccines mandatory, he suggested that when availability is more widespread, businesses such as sporting venues and theatres could demand “vaccine passports” for entry. Senior minister Michael Gove tried to walk back the comments on Tuesday, telling media: “I certainly am not planning to introduce any vaccine passports and I don’t know anyone else in government [who is].”

A shock poll from last month revealed that nearly half of Britons (49 per cent) backed mandatory vaccination (against 34 per cent who did not). A majority, 54 per cent, of Conservative voters supported the idea compared to 33 per cent who opposed.

謝安琪、黎明質疑疫苗成效 何栢良：盼天王高抬貴手

點止淫k .連leon都係咁講
咁我點都信leon多過港共